新iphone第一次叉滿電要多久

2小時足夠嗎？

佢顯示滿咪滿囉
仲好似十幾廿年前咁新機要叉12個鐘咩

第一次差到85%
跟住用到20%
先再差到100%

今年係2019年

屌你係咪唔識睇個電量百分比

通常叉三個月先用得

通常叉一年
唔夠一年舊電好易壞

樓上啲人都on9。

正常黎講每十五分鐘差一次就岩，好似吸毒咁就正確。

差幾耐呢？ 差到100%

一日3次 每次8個鐘

叉滿100%就得
想耐用d記得唔好俾粒電跌少過80%
一到80%就叉返滿佢
如果唔小心跌到80%以下 就等到佢用晒d電0%熄埋機先再叉返上100%

包保你部電話好快就同新嘅一樣

跟住做，唔係好易壞

新開機用到85%就叉到100%

再用到50%再叉返上100%

之後以後用到0%先叉
只要咁樣loop，你部機好快唔洗叉電

我還在2000年代嗎？

要充2048年先用得

sales廢事煩先係唔係都叫你叉夠幾多

要叉七日唔用

先差到50%
再用到20%
再差到60%
再用到19%
再差到70%
再用到18%
再差到80%
再用到17%
再差到90%
再用到16%
再差到100%
再用到15%
之後開始用